點解啲小巴佬咁燥底？

郁啲就屌哂鬼 eq低到仆街
明明好小事都可以屌足成程
日日嚟m咁款

因為我的朋友都說回到過去街頭運動會在意自己

識諗都唔做小巴佬啦

唔鍾意份工就咪能做，成日鬼屌媼乘客出氣

急尿嘛

賺得少掛，不過咁燥底真係好無品

的士呢？

全部人欠撚咗佢咁

小巴佬衰撚過的士佬

仲仆街架啦的士佬，尤其紅的，成撚日話搵唔到食搵唔到食，根本正正常常唔踩一更都至少有700到1000

細個唔讀書, 大個咪做運輸

一更幾耐？

痴線 我試過撘的 聽到的士佬話佢剩係得1300人工一更 心諗賺咁多 每個月都有2萬 小巴佬得萬四左右 仲要的士舒舒服服 點可以同小巴佬啲怨氣比

佢哋講個價係扣哂車租氣錢架啦，所以真係好撚憎的士狗

睇車行，有4 8 12，用12計如果你踩個話正常除返教有1200蚊如果幾部電話個啲更加唔只